你係飲水定吞水？

係咪得我咁奇怪
飲水唔係直接入肚
要儲左一大舊水係口先吞
有時太大舊水會濁到

你禁錢定暗錢？